屌你老母好撚攰呀

但我又瞓唔到

我都係

肥仔你又做咩呀

追咗成晚時事台
見到警犬俾人圍好開心
但又好撚擔心義士有事
有個仲俾人起咗個樣

走果陣都好擔心佢地走唔走到
想做野又咩都幫唔到
唉起左都無計，希望佢地冇事
唔該大家真係搵件黑色薄tee包實個頭
就算影大頭都認唔到

有個粉紅衫義士
人有相似咁係地鐵俾人起咗出黎

有冇link呀

星期一 6點半 要去海富 支持陳伯 唔該大家
陳伯幫左我地好多
大家早D休息啦 今晚見 支持陳伯

Report左先
同埋佢咁影入唔到義士
Btw真係要保護好自己

尋日都見到佢
佢連企都要人扶先得但都過左黎
今日會去的